張敬軒把聲真係...

不得了
每次聽都覺得佢將首歌唱到好似去左某個境界
用咩字眼都形容唔到 唱歌最實際

小弟先拋磚

自